Q: What is your name?
A: yes I

Q: What is your favorite color?
A: yes I feel returning an

Q: Where do you live?
A: no I didn't feel anything

Question: What is your name?
Response: the experience that

Question: What is your favorite color?
Response: yes yes

Question: Where do you live?
Response: experience some symptoms

Question: What is your name?
Response: yes I feel some dizziness

Question: What is your name?
Response: Prince of dizziness

Question: Where do you live?
Response: I feel sweating also

Question: What is your name?
Response: hello hello

